[IQ界明日之星]輕輕入門級IQ題

點解多搵a夢係基？由於太易，一頁內應該有人會答到

拉

咁關佢係gay咩事？

我問你呀

你又知係女？

因為我無限Q